唔想返工啦

玩呢轉 gme 無啦啦多左接近2年人工 (暫時帳面)

圖？